突發!諗住跳糟點知份CV Print左去老闆房

好彩老闆今日無番，但隻門鎖住左，點撚算

勾引清潔呀姐叫佢開門

Print多張辭職信入去

話想轉team/second所以咪要print cv show quali

條key係個八婆秘書度

搵定工

老闆好閪，佢一定唔信，怕打草驚蛇但又跳唔到糟，到時無好日子過

開鎖佬

Print多一疊有用既野
再叫秘書開門拎

無返工都開左printer? Print log度有無？

先裸辭 後搵工

遲左覆，最後真係print多疊野叫秘書一齊入去拎